[戒丁實驗室]戒丁六個月，持續觀察

小弟抱着唔戒唔知身體好嘅精神
測試戒丁能否使身體健康
每日持續上嚟報到
當然如果冇人睇我我都會繼續
測試結果就感覺而定
巴打們有咩測試方法可以建議下我
Day1開始戒丁！

打左未?

留名睇J圖

day2 破戒了

聖人模式一完就破戒

呢幾日都放假點忍

戒左兩星期，而家好似無以前咁樣訓極都唔夠

而家我就係訓極都唔夠

feel到依個post好快好多j圖

目前重未有

10日 lm 明顯每朝起身精神左

歡迎多啲巴打入嚟一齊戒丁

在老夫眼中，只是兩團肉球罷了

建議你真係要戒就OFF左自動LOAD圖

樓主加油
我戒左七個月
最後放棄左，改做兩三個星期打一次

戒丁ｔｇ群

嚴禁任何色情/意淫信息
女性圖片都唔比POST
會新增多名管理員，搞事者即踢

垃圾樓主肯定戒唔到 利申：戒唔到

或者我得

留名支持

day 2: 琴晚忍唔住J左

-完-